一到冬天就開唔到電腦

冇裝顯卡，插內顯，黑mon(冇訊號)，bios都入唔到，條ram搵過另外兩條試都唔得

小弟唔熟電腦，請問係咪底板壞？

顯

我都開唔到，明明幾粒鐘前仲work

我都琴晚先用完

128 維園見

sor我都係講返gpu

me too , 用力按住顯卡個位，暫時好返 ！

牛同板都有可能 你借隻牛返黎試會易啲
開機個下風扇果啲有冇轉 諸如此類 形容下
硬件讀心師都要多啲info先讀到

CPU風扇有轉，硬碟都似係有運作。牛就應該借唔到了。唔該曬

唔知係咪因為我呢部太過舊，開機時唔會有咇聲

同問，但我抆條電源線出嚟再插返又會開到機
但開機果時會彈個overclock failed error出來
我又無搞過超頻啲野

前幾日天氣變凍果時就開始發生

咁你用果時都長期㩒住顯示卡個位？

我呢部平時開機真係冇咇聲清塵果啲我都做咗了

sor原來有聲，但真係好細聲，宜家開到了

電子與低溫問題
physic: F

原來有關係？

你就好，有錢買過部新

我都係
頭先開一陣機就hang咗
跟住就開唔翻
利申：部機淨係用咗半年

最近應該冇
不過最近windows都多咗話出現問題crash咗
Btw thx巴打

近拆整過兩部， 都係mem 問題。

而家開機連bios都入唔到
己經試過重插ram
不斷重新開機
睇嚟都係玩撚完
搵日拎去整算數
多謝巴打咁有心幫人

冬眠緊姐
春天會醒
唔洗緊張

琴日拎左去check，話有線路短路同撞左

搭單問一問 部腦一開就話進入睡眠模式冇反應 有咩方法解決？

以前都試過
要開機箱 用風筒吹一吹 就可以開到機
電腦都凍到罷工

真定假啊 咁多人都咁
我咁啱今日開唔到
黑mon 主機仲load緊

試完唔係display壞
仲試緊

巴打加油我琴日逐個逐個機件清完塵再打佢幾嘢佢就生性了

有無咁啱呀，一樣情況，一揾就揾到呢個post

我都係

突然一起身就黑mon

bios都入唔到

拎左去維修部

認真？

我都係，可能天氣轉凍親

一樣宜家都唔知點算

exactly

我部電腦都係呢2日撻唔着，一㩒開機掣通電風扇轉2秒就自動熄，之後係咁自動loop開機熄機

try reinsert the ram

你

殘

屌 我又係黑mon
部腦用左3年
想多年先換野
拎去深水埗整 我部腦又勁重
樓下屋邨商場果d又好似好廢